#### zadanie

Dodaj dwie nowe metody do klasy WeatherService

+ metodę (i test do niej), która na podstawie danych z interfejsu obliczy średnią temperaturę,
+ metodę (i test do niej), która na podstawie danych z interfejsu obliczy medianę temperatur.